［集思廣益］朋友話想殺人 我點勸佢

佢本身有啲郁抑症

今朝傾計佢同我講日日見到人跳軌

佢都想死

但就咁死好似唔係好值

想死之前拉個人走

揚名立萬之類

我要點勸佢！

網上遊戲識未見過

希望佢冇上連登睇唔到我既po

唔係發起狂嚟真係罪過

認真問

未見過 報警會唔會受理

告我浪費警力我咪PK

反正佢既事 唔關我事 咪鳩理

報警或者繼續勸佢

你朋友就是你？

game frd

Call police

揾社工幫手

你唔報到時出事你呢個post會令你好大獲
唔係話你都會有罪
係你有機會俾被批鬥
仲可能俾班連登仔起底

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！